跳樓地點

屋企住低層所以跳唔到

有無咩地方建議?

自殺唔好跳樓得唔得

唔好死

Ifc

死唔去咪好

跳樓唔係最方便?

反地產霸權棟棟樓都跳

咁易入到去搵到位跳我就唔駛上黎問

點解好

用激光斬自己個頭仲好

邊度搵激光?

幹一番大事先

玩過屎忽未呀玩完先死啦

6x9
7x7

同問

死得有意義d得唔得

死左捐器官都叫有意義呀

跳完要人執果下仆街

點死法都要人執
唔通你死左可以自己執番

去政總跳

係喎 咁你仲唔快d跳

屋企夠高一早跳左 住低層跳落去腳都唔會斷